諗住宜家入市，匯豐，中石油，電能如何

岩岩做完定期攞返現金出黎，諗住每隻擺廿萬收息，大家覺得如何

或者大家有咩建議

依家先入市

電能現價入得過
中石油大陸野有保留
匯豐咪搞了 高低位gap太大 幾時低位都未知

買連登仔對家sure win

29000點買收息股

建行點睇

虛心求教

恆指呢幾年都係兩三萬之間上落，而家29000我覺得偏高，回報率好都會賺息蝕價，就算你話買左就唔理升跌，咁等平d個陣買多幾手唔好咩
當然你對公司前景好有信心另計啦

謝謝巴打解答

但唔想擺定期，擺一年得兩厘都唔夠買包包送俾囡囡 有冇好建議

keep cash 等機會

做3 個月定期

咁如果2019全年都係龍市 係28000-30000遊走
係咪成年渣現金 唔玩？

飛咗條女

可以短炒既姐

其實正確係一半入市，一半現金儲備
因為睇淡係你自己咁覺得，萬一慢慢升再3萬3

你都傻，上3萬5咁點

之前25000左右d股個價同依家無乜分別
eg 匯豐

今日用左十萬5.09位 入857
十萬6.75位 入939

宜家買 輸到你哭啊

857 不如883
857 升幅太慢
收息883都多啲

利申 手持1251

而家呢個市自己物色一d冷門股仲好唔係8字頭果堆
講得名果d全部比人炒貴哂

電能低價又高息 唔買正傻仔